黃店月餅邊間比較好食？

已經叫咗屋企人唔使買
諗住買黃店月餅送俾人

加一
想知

會叫屋企人唔好買藍店

嗚呀有流心抹茶好似好好食

上年買左望月酥皮奶黃，好得！
但今年想試吓唔同味
前幾日訂左流心奶皇

逸東軒
望月

好奇一問華爾登好唔好食

留名

未食過月餅，不過我阿媽話五仁酥好好味
做傳統嘢佢哋幾掂嘅

Push

食咗四喜幾年，質素唔錯
個盒又幾過癮

今年期待王孖記冰皮

有frd係個邊做 我問下佢再同大家confirm

留定名

舊年買望月係唔錯，不過係黃嘅咩？

奶皇好多選擇 反而想知雙黃白蓮蓉邊度好食

富東閣有無，好擔心

邊間有五仁

已訂101同逸東

樓上好似話逸東係美心

生隆餅家價錢表

膳心小館同生隆餅家

龍門

四喜

嘉麟樓

今年要斷藍月餠米路

黃店月餅整合！

望月正

四喜！

我都問～

我frd美心做
話好多酒店月餅都係係美心廠房做

望月好貴

美心係第一大接oem單嘅廠
其次係奇華

貴左少少
如果對比兩三年前就貴好多
黑毛豬果仁值得一試

四喜 華爾登

食左五年 愈黎愈貴
味道真係keep到水準 奶黃流心正
不過好心佢出返d環保包裝
自己屋企食唔洗要d咁靚既盒

個盒堅靚但奈何擺幾舊月餅 食完就冇撚用

望月貴定嘉麟樓貴啲

想知四喜邊隻味好食

伯爵茶

望月
四喜

四喜係咪黃？

個list有佢

點解佢地係黃店
可唔可俾多d information

same
買咗一盒

3年前奇華造嘅,盒內有埋奇華個名
上年就改同唔識嘅本地brand合作,唔記得咗個名但肯定唔係美心奇華榮華

其實我都想知
望月點解係黃

今日啱啱訂咗，有早鳥優惠

係咪因為出過呢啲post 呀？

有機會係
any肥，佢啲月餅睇落真係好好食

望月食咗幾年都keep到水準

支持小店Valerie

留名
食過望月，四喜
睇下今年揀乜先

四喜花生醬奶黃好L正

我都想知

希望今年HKTV有

ching可唔可以分享下呢兩隻味道如何

嘉麟貴好多

我覺得單以奶黃計 望月好食啲
不過隻素奶黃麻麻地

四喜上年隻伯爵奶黃唔錯
可以encore

吉梗呢

嘉麟樓好似500蚊盒都ok既 個package都靚

thanks巴打
四喜原味o唔ok？

我記得以價錢計算唔錯
不過就咁食比較乾身

定你講緊雙黃白嗰啲

講緊奶黃
thanks巴打
咁今年買一盒望月一餅伯爵4喜

但嗰餡唔得呢
連續食咗三年
都喺甩皮，空氣餅
明明特登去f5買

兩個始創人都已經自立門戶
除咗嗰盒之外可以唔使買
一個月高陞，冇表態，綠
一個皇玥，藍既

月高陞嗰位師傅先喺望月做，舊年先自己開月高陞
所以望月都叫半個同始創人有關，仲要喺黃

不過小弟今年試其他
會買
拾壹
Bliss moment
生隆

而家唔洗f5 買 而家已經開始訂
不過年年我都係間間都買黎試下
嘉麟樓近1-2年甩餡問題嚴重左 不過要送人要焗買

望月早2年堅好味，但轉左師傅之後就麻麻，但都好味過其他

利申:食開望月，今年想轉其他

之前都喺f5畀女友
一樣都有買望月皇玥嚟比較

不過今年講好唔使要嘉麟樓
仲話要黃店

Sosad 就喺月高陞開既時間
試吓佢會唔會畀得翻隻味您

伯爵奶黃同伯爵奶茶係咪兩款黎
我淨見到伯爵奶茶 訂咗

同一隻
因為係伯爵茶味奶黃
原來佢地叫伯爵奶茶

四喜正呀
最鍾意花生同伯爵茶

買過d傳統蛋糕 麻麻
純料因為黃店所以買
但如果推介比藍絲想佢城地翻兜 我一定唔會介紹

四喜有得訂啦
快啲去訂

好似無咩人知呢間黃店都有月餅賣
ig名係b.k_bakery
利申已訂 好期待

想試下holam嘅月餅
見佢上年有出 不過唔知今年有冇了

今年第一次幫屋企買月餅

訂咗好撚鍾意流心奶黃月餅
食完再話你知好唔好味
利申 訂嗰陣個靚女姐姐話好食過半島啲月餅

有冇雙黃白蓮蓉

四喜月餅

想試生隆

即係黑字就有雙黃？

抹茶 valerie 定望月好食定仲有其他更正?

望月流心奶黃，酥皮奶黃邊隻好食啲？
仲有冇試過流心抺茶，可唔可以？

Valerie好食啲

可以，抹茶流心>抹茶紅豆

有好多選擇

#27 果到有生隆嘅月餅價錢表，有得單個買

我上年買流心蛋黃，睇返同今年一樣價

可能d人講緊今年無左平d嘅環保裝
全部禮盒裝

買咗兩盒，一盒用the club分換唔使錢

鍾意傳統味架話
生隆真係好正

四喜花生醬好撚好食
今年傳統月餅揀生隆

好靚呀哩隻係邊間

Lm

大班？

富臨

入去個post, 個個都問點解無環保裝
明明上面勁多人問左, 都有回應
都仲係一堆係到問問問

有無人知逸東係咪攞美心貨？

黑毛豬第一日就要搶

望月係咪細so老婆嗰間？

上年都無買過月餅中秋，今年試下先想買盒望月同四喜試試佢

見呢到咁多人推四喜
啱啱落咗一盒試試

推

想知黃既冰皮係咪得王孖記同大班(呢間係因為創辦人個仔 但公司係咪割左？)

公司有割

訂月餅點睇定d先

唔係就唔好鳩up啦

攪到人少左幾多生意

我想食月餅呀呀呀呀呀呀

訂咗Bliss Moment

買咗5盒望月希望好食

買左5盒四喜

四喜唔會買錯
每個味買一盒試 同人share都ok

奶皇系列拆紙盒 放雪櫃下格
就會襟擺啲
因為無防腐劑 放室溫好快變

上年四喜吹雞排到仆街
節買左四盒 幾好食
而家好似有券賣
補充晒上年開完票張通告

未食過就買吓
唔會後悔 唔會難食

食過就買吓其他小店/傳統月餅
黃圈係應該間間都賺錢

對面王孖記開12-15又好難突登出黎買既

佢啲紙盒KEEP得耐唔耐？

好奇點解張圖無四喜
四喜呢幾年都好搶手下

四喜有邊款推介？

你想儲十年？

我儲咗幾年 斷捨離畀咗人
狀態良好 硬咭紙無霉無殘

係底

sorry
自膠

Valerie抹茶月餅好正 奶黄就不過不失

有網購啦

見到

已買 推

打電話問咗
佢話唔係美心奇華造

我買左捨壹

買左三盒四喜 一盒望月

利申之前未食過

四喜想試，包裝又靚

榴連月餅 係咪得花果山

我都想試四喜啊

王孖記好似會出榴槤奶皇脆脆

半島啲月餅係奇華做，而家唔知仲係咪，幾百蚊買奇華貨

蕭生遲d有得賣啦

要鬥快搶

香港製造

佢地唔會理
你俾美心中招新聞+代工list佢地仲好

四喜好好食

九龍酒店又係咪

依個唔知但我買過一次食，差唔多

好食

前兩年食過望月...啲皮又易碎個餡又麻麻
唔明點解會被人吹奏成咁
上年食過瑝月....cp值係高過望月嘅
但到而家都食唔返十年前嘅嘉麟樓咁嘅質素嘅奶黃月餅
今年試下買享樂烘焙先

支持小店Valerie，食左兩年
又好食又好睇！

請問valerie同四喜嘅特色月餅(e.g. 抹茶、花生醬等非傳統口味）

係咪都係細細個一啖一個咁上下？想請人食要預吓份量

今年預訂咗四喜

燒山月餅

幫襯蕭生啦

真黃穩陣

四喜冇得訂啦 邊間奶黃好食

Valarie 切開一半=一啖

ourhkmall有得訂

舊年排隊四喜

訂左望月同Valerie奶黃月，因為兩間都未試過先買晒兩間

佢幾時有月餅賣？

好似咩同人館仲有得訂 尋日响FB見到

而家囉

係咪有現貨？

Good

依家要訂9月2號開始有得拎

唔想訂可以9月到時去睇下
都會有現貨，不過要靠彩數

呢間我訂咗幾年了

即訂四喜，試下係咪咁好味

Thx bro

皇玥呢

藍

買左五間

有無現貨

買咗Valerie 芝麻味試下

買拾壹會捐俾手足

冚家鏟原來藍
我上個月仲去買咗幾盒蝴蝶酥

唔好再買喇

越開越多門市，想打低黑心

好彩未買
上年食望月仲諗住今年試佢
好彩

睇嚟藍店list重要過黃店list

我都訂咗，好似幾正

要買來送客有無邊間有COUPON?

push

同問

膳心小館
華爾登